嘩我屌你老味141網啲ptbf做乜撚野?

利申無聊睇下相only從來唔叫雞
乜撚野人會幫襯人?

結論： 樓主=基佬

吾係

有無巴絲打試下佢出返篇包膠?

u no call hen but call duck

屌唔係呀佢首頁登咗先見到咋嘛

40碎 5呎6 叫高仔

睇141但係唔叫雞

應該係可愛路線個種X仔

朋友send畀我先知呢個網

40歲陀地重咁多服務
抵玩喎

呆萌大叔

你係就快啦
等你包膠
我哋再輪住叫

sex應該要揀客
好high class

講真牙叔都唔係問題, 但佢呢類樣平時搭車望見都唔舒服
要幾撚痴線絕望嘅基佬肥閪先會嫖佢

141打發時間一流

出到去同佢做咩

做咩放我上連登

但唔煙唔酒
啲服務又好有拍拖feel
重有得再私聊另議添
好似好正咁

清登廣告咁耐接咗幾多單

做齊晒先叫包膠㗎嘛

似俾仇家放上去喎

睇到親蜜聊天無可否認有啲心跳感覺

要贊助埋佢出國 屌佢老味以為自己jude law呀